西鐵元朗站交出cctv！ 一定要追究到底！ 記住你班仆街暴打手無寸鐵嘅女人、記者！

畜生

〔元朗站〕嚴重懷疑地鐵有份同黑社會合作

當時月台全部係白衫黑社會

然後白衫見地鐵唔關門 就情緒失控
衝晒入地鐵車廂打人 見人就打
車廂全部都係尖叫聲同埋喊聲
有女仔嗌：我岩岩收工咋喎做咩要打我

跟住有個男人跪係到求班白衫唔好再打人

仆街，狗都不如！

交比警察？要佢直接公開